左道塔羅占卜(4)

中學生情緒輔導專用LINK

歡迎follow我IG
IG：

TG：

老規矩只回TG/IG

滿意都希望你比反個正皮比我

規矩：

xx運會點，幾時xxxx
幾時出pool/身邊有無人鍾意你/有無人同你有機會/幾時女（男）朋友會出現/幾時會有人鍾意我
以上問題全部唔占

每人限問一條

問多於一條/問錯問題會直接SKIP

想認真占/仔細占/瘋狂發問/追問可以考慮下課金

第一次玩唔知點問？

對象對我有無feel
同曖昧對象有無機會
有無機會複合
同男女朋友會唔會長久
通常我準備占你果陣會hi 你，你見到覆下我，當雙方ONLINE我先會占
無格式需要，你覺得重要就同我講，通常留性別同問題就得

同曖昧對象有無機會？